[絲打請進]m到好痛點搞

十月開始有食避孕藥，食咗兩個月到，之後十二月中去咗旅行，計過撞正m到所以食多咗幾日藥去延經
點知一停食就出事，m到前一日就開始痛，痛到依加第三日都仲係好好好好好痛 依加係痛到行路都要曲住個身
明明以前都唔會痛得咁誇張 點先可以唔痛啊啊啊啊啊

飲薑茶
食必理痛
如果仲係好痛，建議睇醫生

我尋日開始到依加已經食咗五粒panadol
真心痛到肚餓都唔想起身

屌點解咁都有負皮

冇得搞嫁喎
唯有食藥 必理痛係最好
不過食得多會冇用

利申 試過痛到暈撚咗喺街
琴晚半夜第一次痛到醒咗

伸唔直條腰是常識吧

I know that feel

飲熱水

依加係feel到個肚餓到咕咕聲之餘仲要好撚痛
啱啱俾出面啲雀嘈醒 食完panadol都仲痛
我都係想繼續瞓姐

我連床都唔想落
btw 你個名

日本隻止痛藥有用過必利痛
仲有狂飲薑茶 同埋特濃既熱朱古力

叫咩名 香港有無得買

啊啊啊啊

狂食必利痛經痛配方
利申當糖食食足3日

去藥房買 ibuprofen ，200mg一粒，理論上2粒夠做，你好唔掂可以3粒
止痛好過食必理痛，反正你唔洗消炎

你一日食幾多
同埋我啲m會嚟成七日 啲m巾點慳都會用晒要再買 好麻煩

唔好再食藥了，狂敷熱水袋，狂瞓覺，飲熱柚子蜜

係咪就咁講藥名就得？

避孕藥就諗住停一個月睇下點，panadol就真係無辦法，一痛就好想食

早午晚 每次2粒
認真mode 我試曬所有方法得食藥先救到我
痛到出冷汗就要入醫院打止痛針
咩薑茶咩熱朱古力咩暖水袋咩訓教
全部都係多舊魚

我第一日無咁痛果陣沖熱水涼都仲好少少
點知到尋晚第二日 沖涼沖到彎住腰都係痛
薑茶就仲未試過不過尋晚食咗碗老薑蕃薯湯圓糖水 都係好好好痛

喺床係跪住扒低瞓就好似好少少 但無理由咁樣就瞓著

試下撳下穴位
內腳眼果度
用三隻手指度位 最尾果隻手指位大大力撳落去
利申：聽中醫師鳩up

正常就唔關避孕藥事既 可能係你食多左凍野？今個月
如果關藥事你隻藥都唔應該再食

可能去旅行食得多甜野
睇埋下次嚟m點 如果停食會好啲就唔再食

呢個？

我本身就係會有到仆街嗰啲
聽人講 飲八珍湯可以斷尾 以後唔痛
飲過一次 難飲到仆街
其次係食必利痛隻經痛配方
都OK嘅 一時時啦
最近係由佢痛幾粒鐘 痛完佢

我次次都痛 都唔知做乜撚
有次喺屋企痛到無咗意識
暈咗好耐先醒返 好似瞓咗場覺咁